究竟稻香有咩陰謀?

日日經過稻香酒樓都見到一大班大陸人著哂西裝晚裝咁企囇係到

乜你唔知咩
稻（盜取） 香（港）
香港一早玩撚完

我樓下果間又係 晚晚都好撚嘈

啱先入去攞位
燈又唔開 但係一大班大陸人係到

食一蚊雞

D大陸傳銷團咋?

⋯⋯⋯

宇晴軒果間酒樓多撚到痴左線

聽到隔離枱隻蝗話好緊張

其實唔好食

點止稻香 周圍都有呢啲西裝大陸西啦

睇下食邊間，有幾間真係唔好食

幽默感呢d野真係唔可以勉強

Illuminati confirmed

咩幽默感
事實黎

還記得你說家是唯一的城堡